有無人身邊朋友經常自言自語

同個朋友出街一靜落黎就聽到佢自己同自己講野
但係無一個字可以好清楚聽到佢講咩
好似唸經咁
佢自己都意識到呢個問題 但好似控制唔到咁
係咪有病

叫我？

原來你有上連登